肥婆專業食評！

想食窮間酒店？

點解會放佢入去 真係唔驚趕客

被芝士口爆

講還講

佢隻大脾粗撚過枝野飲

洗眼

你地肚餓嗎

屌你老母樓上啲圖

救命呀

仲以為有文睇

屌

屌你老母

原屌到硬哂

個拳頭

有無500磅？

今晚實發惡夢俾鬼窄

食飽飯睇到d咁既圖

我食緊飯架手冚家摌

成口精

收雙倍價

唔收錢陪你一晚

就快糖尿死
唔洗驚

肥婆先識食呀

肥婆真係好嘔心

救命

痴線

已經樣衰，好心就顧下儀態啦

不能只有我看見！

肥婆正

心諗：嘩屌

屌你無啦啦變撚左勇者塔，
士多啤梨主題變左做美極主題

無血？

哇屌

自動代入佢係肥芝 好重口味

太突然無準備過，生命值即刻見底
以為會純文字討論

好撚重口味

𣈴撚準未

講還講唔好貼圖

其實佢係咪收咗對家錢嚟幫呢d餐廳趕客？
睇見都唔開胃

你睇佢幾咁有自信

好不安

已射

美極

推！ 我唔要淨係得我睇到

欣宜啲fd
有時啲肥婆減左肥或者都係潛力股
但佢一定唔係囉

呢個catgirl真係極度有自信
又話1000sub 就出片
留言又無惡意 淨係問佢找數未

都要串串貢咁

樣又無 態度又無 真係唔怪得俾人欺凌

仲要有男朋友

講到自己肥就岩哂咁

咁好簡單姐
佢介紹邊間我地就唔去個間
睇佢點上位

好想食

太嘔心。。。睇哂嘅能力都無

佢好多飲飲食食片都好強調自己唔食依樣嗰樣
不過講完係會照塞入把口到起勢咁食

屌 以為講食肥婆嘅食評

入嚟諗住肥婆多數靚聲，冇樣都可以聽下聲
不予置評 一路睇一路笑，唔鍾意食仲要伸哂脷

我想嘔啊屌

推!!

個嘴成個花師奶咁

真係要敬個禮俾佢條仔
肥撚到行步路都索氣既正宗皮膚病死肥閪都啃得落

突然對自己有返啲自信

佢都有男朋友 ？

不能只有我看到

真嫁
灰
我都冇

幫佢揸機影佢食野個位

醉了

肥都算 仲要咁撚串

唔怪得佢俾人欺凌

依個CATGIRL係咪姐係食士多啤梨果個肥婆?

一樓條片食士多啤梨放題

肥唔肥佢好似唔太在意
但我眼見佢外表好大問題
係肥另到佢身體唔健康
佢個咀甩皮 頭好易出油 油淋淋, 手肩爭都易有皮膚病
係肥人容易有咩D 問題, 唔好話人地歧視佢

自己身體健康咁緊要都唔理...

有冇佢條仔嘅圖

佢有冇洗頭 好污糟呀

喂呀哥，需要美極搵我

留返俾你
我恥笑下就夠

點解會入撚左黎

JapJapJapJapJap

有無佢男友聯絡方法，我私人送一箱美極，向佢致敬

嘩 屌你老母

點解你會肥？因為你食多過你所需要嘅
換言之你係浪費食物
所以你係不道德！！
係咪人越肥就越有自信

唔知醜真係天下無敵
拍比豬睇 隻豬都反胃

要去洗眼

佢新片講中學時期 佢以前好瘦

巴打唔好諗埋一邊呀

想睇佢坐依啲凳

扮咩細細啖食 肯定無影既時候大大啖食曬碟啲野 好心啦真係

好假的肥閪

有無相

佢有條片見過